輔警係咪犯左國安法

提倡港獨？

國安熱線舉報

小學生都知香港人＝chinese
拉得

獨派先會話自己係Hong Konger

輔警提倡香港民族論

On9當有趣兼唔好笑

老師話冇香港人只有中国人

個qr code 伏味好濃

大酒店藍先搶

Hong konger

點解最近咁撚多呢啲on9 post

但差佬多on9嘢先多on9post 講

係

我反而唔明幅圖

姐係中間兩條友偷情？